我正式宣布美容業係臭四

藍到黑概花農話發爛炸支共政府立即跪低照攪花市，美容業停甘耐支共當係你臭四。美容姐姐好蝦D.

仲有垃圾酒吧佬

戲院都係